今日收市前重注265牛衝上去296，30200！！！！！！！

邊會殺到26500，又要羊錢

燈

有無手足一樣追左牛？

三幻二

夜期

28000都唔會落得返

又黎同麵麵對賭

265牛無力

你唔係麵麵 想燈都無用
同埋上左296殺晒d熊先 熊軍都係輸

個本金大求安全啲

咁有錢

雲哥

升！！！

佢係假㗎